有無checklist 講下哩4年美國對華落實左啲懲罰，而中國啲反制政策。

如題。